香港唔死一次又點會重生?

睇下支拿冇左香港呢隻白手套會點, 一齊攬炒屌你老母